今日賣35萬份，聽日70萬份 後日140萬份

一人一份，每賣一份代表
多一個香港人支持抗爭，支持改變香港!

出唔到街 我地就用蘋果銷量 當成你支持既一票

出得35萬咁少點買

【正視聽】

真係想撐，請訂閱每月撐蘋果計劃，因為會係純收入，實體報紙要紙價，印刷價，發行價

利申，已訂每月$300撐蘋果月費計劃

香港人好撚現實，出嚟行無成本就有兩百萬
要真金白銀比十蚊買就得番35

邊道有得訂？

大佬 印到200萬份先得架
幾十萬份都印到痴線啦

出嚟行點會無成本 行5個鐘貴過用10蚊買份報紙啦

你個logic 係啱，但係睇番蘋果個訂閱人數，係好多人會出嚟行，但係唔等如每一個人都願意付出額外既金錢

戇鳩 住大西北嘅出一轉港島
車錢都夠買5份蘋果喇

但係訂還訂，今個星期都要買實體報，係一種表態

訂左好耐啦

唔係只係今星期，係要冇限期一人一日買一份

出嚟行無成本你都講得出
先唔講車錢
出嚟行一行就冇一日，個機會成本都唔知幾大

見過幾個小妹妹，好細個冇經濟能力果種，都放廿蚊入捐款箱